---
title: 'Dokumentation'
date: 2020-02-22
draft: true
---

# Interne Dokumetation
Diese Seite ist nur für interne Zwecken und wird noch über config mit password versehen

## Verfahrensweisen
* administration z.Z. nur über locale Dateien

## To Do
* admin frontend Konfigurien
